Q[理性討論]利物浦點先出到線歐聯16強？

因贏左「唔好咁痴線啦上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠你哋班友同我講連歐聯分組都出唔到線
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦」而出晒名既紅星已經出局

所以假設psg下場可以贏風流波紅星出線

而之前拿玻里1:0利物浦
即係利記下場要贏2:0先可以出線（得失球輸左比拿玻里）

我有無理解錯？？？

拿坡里PSG求其一隊空難

why not 3隊空難?三隊都贏過利，抵死啦

利記要贏其實唔難
唔好開心得咁早

依個真，利記多數決賽/36輪先柒

1:0都得，下場贏拿玻里就出到線，佢贏波個得失球就點都至少變平手，利入波多d

2:1 3:2呢

弱智就返去睇球例啦

我屌你老母

2:1或者以上嘅1球差距就應該拿玻出線

「唔好咁痴線啦上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠你哋班友同我講連歐聯分組都出唔到線
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦」

求撚其啦